\anonsection{Дневник}

\begin{longtable}{|p{2.3cm}|p{13cm}| }
    \hline
        \textbf{Дата} & \textbf{Выполняемая работа} \\
    \hline
        29.04.2019    & Прошел инструктивное совещание с руководителем практики от Организации
                        и уточнил контакты линейного руководителя, а также ознакомился с правилами
                        в отношении субординации, внешнего вида, графика работы, техники безопасности
                        и норм охраны труда.
                        Заполнил документы о согласии на обработку персональных данных. \\
    \hline
        30.04.2019    & Изучил инструкции по технике безопасности и пожароопасности,
                        схемы аварийных проходов и выходов.
                        Ознакомился с основным функционалом и обязанностями. \\
    \hline
        1.05.2019-
        2.05.2019     & Исследование компании.
                        Ознакомление с огранизационной структурой. \\
    \hline
        3.05.2019     & Исследование ИС организации.
                        Ознакомление и анализ системы обеспечения ИБ и защиты информации.
                        Изучение обучающих видео-материалов по ИБ компании.\\
    \hline
        6.05.2019-
        8.05.2019    & Изучение разрабатываемого продукта команды.
                       Изучение исходных кодов продукта, требований и спецификаций. \\
    \hline
        9.05.2019   & Ознакомление с партнёрами.
                      Изучение материалов по программам лояльности партнёров. \\
    \hline
        10.05.2019-
        14.05.2019  & Сбор, актуализация и подготовка требований к новому решению.
                      Подготовка отчёта о проведённых исследований в формате wiki-статьи. \\
    \hline
        15.05.2019  & Конечный выбор технологии, подготовка плана реализации и плана тестирования. \\
    \hline
        16.05.2019-
        23.05.2019  & Разработка програмного обеспечения на высокоуровневом языке программирования Golang. \\
    \hline
        24.05.2019  & Подготовка тестового стенда, настройка СI/CD. Нагрузочное тестирование. \\
    \hline
        27.05.2019  & Составление отчёта по практике. \\
    \hline

\end{longtable}


\clearpage